Blame it on the buzz

Take me to the party
Kami-Kamikaze
Blame it on the buzz
I am never gonna get enough

Take me to the party
Kami-Kamikaze
Leave me on the bus
I am never gonna never gonna get enough

聽日見！

lzsb

Well I'm your partner-in-crime

lau pig

Saturday night was never really meant to do right

9up9up

no ppl 9 up?

Hi bb

hibb doing wt

Watching u

stalker

missssssya

Sheshe

gum i change blue lo

y no ppl

wow sat no ppl

Change la I’m waiting

then we heshe